台灣仲諗緊俾唔俾陳同佳入境

罪𣁽禍首話寫信俾林鄭要投案
點會咁突然呢
台灣而家仲要唔知接唔接呢單野好
因為台灣可禁犯罪過既人入境
但係佢係自首又一定要俾佢入去先拉佢

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

拉

坐左幾耐